投資新手請教

屋企有幾十萬放係我戶口,
想拎黎買下股票, 一個月袋到萬零蚊當零用錢洗下都好足夠
除左美股呢排好似好大水位之外, 仲有冇咩投資工具?? 或者港股有冇咩值得玩?

幾十萬想一個月萬零回報會唔會太大個撚頭

幾十萬就想財務自由

0005 收息

炒外匯

假設係買股票, 50萬本當佢升5%已經兩萬零, 扣扣埋埋D手續費點都有一萬左右落袋?? 係咪太IDEAL

又未去到要財務自由既, 都仲打緊工
一萬可以大想頭左, 幾千應該都做到掛

聽完樓主講 我叫老爸賣咗屋企層樓
希望一個月有十幾萬做零用錢袋下

你有冇諗過你會輸錢

每個月升5%
認真要做到咁一定要Mon住黎投資
甚至雙波幅都炒先得
好難話放舊錢落去某隻股票到就每個月等收錢

認真答你 年中有唔少少年股神見個市旺少少就諗著袋錢走
點知玩完短炒一個浪打埋嚟全部死撚哂
你唔識就買etf妹下妹下擺過世好過
學人炒格仔因著輸到本都無啊

可能我講得唔好, 我既意思都係會花時間去做買賣, 只不過新手入場唔係好識點玩
完全唔係純粹擺落某一隻產品度等回報

正！長放必勝

其實ok 我依排都賺唔小 樓豬入5萬蚊比我 我教你玩，保你有2萬個月

多謝巴打認真教路

想知100左右買入個班跳晒樓未

賺硬?
不如跟we7女女買妖股 升幾個%之後即走啦

我15年買70蚊 果時都損手離場，放到而家真係跳樓都唔店

咪就係苦主大聯盟個班

呢個只係我個人性幻想, 因為唔多熟所以上黎請教

真係無人答到你買咩賺錢
股票市場有人賺就有條水魚比錢人賺
入得呢個市場 情報分析 風險管理 最重要嘅情緒管理你一定要識
至於邊隻股你可以上youtube睇下人哋點講隻股同自己玩模擬倉先 好過你on99交學費

一個月賺5%唔難

一年keep住 每個月都賺就好難

一個月5%

我勸你諗清楚，哪來保障一個月萬幾零用？

分注+月供ETF算啦
月供之外 大升就放小小 大跌就買返小小
一年後包你贏到9成以上炒牛熊既連登仔

比個情境你
如果你50萬本 入咗隻股盤前已經跌咗5個%
你會止蝕定得回彈？

我話你知每月穩定賺5%係咩概念
每月5%，複息一年即係80%

巴老游水幾十年，平均每年18%已經係股神
Hedge Fund中之神，大獎章基金Medallion平均每年都係40%

做連登對家

支持 當年炒牛熊一日執一格 一格800

諗真答 用一大舊錢去買一隻大波幅股 例如2003 ， 3690 ， BA , Tesla ， dal 呢D 升一格就走 睇準就落手 每個月交易幾次就得

聽日買50萬 700牛
就贏十萬嫁啦

你想新手樓主輸死咩

想收息就趁而家入啦
唔係既話1年後又平一截

見到依d post 我真喺feel 到股災就到

多謝巴打 本身心大心細
睇完呢個post我對星期5好唔樂觀
清剩50%倉先屌

細路，十賭九輸呀
有錢就買樓實冇死
短炒股票＝賭博

１００萬買１０％ＡＲ

都要１年先賺１０皮啦

幾廿萬想一個月執幾萬
叫佢賭牛熊

股災近了

3690 9988 1810 0700

輪流買就得
啲錢都係中間轉黎轉去
每隻輪流升下跌下咁

每月十厘回報，一年個100%

一日5%都得
但係第二日可能-5%

唔take risk又想高回報
會唔會太大撚頭

租層平平地咪皮幾兩皮
仲有8皮落袋

笑死，嬴硬?
輸點計?
真係想穩,入隻內銀,一年5%息
500000X5% 一年2萬5,除返每個月都有2千蚊既
一年5%就易，一個月5%對於你黎講無可能囉

All in 熊證

新手可能得 beginners luck. 加油

聽你口氣又唔似假膠
希望你唔好輸晒屋企人d錢

一個月5%
一年71%

唔係咁易架

咪蝕晒你屋企人O啲血汗錢

必勝法！長久勝算高，回報大的交易方法

• 在股市大跌，道指連續跌超過一千點時，買入絕對優質的美國股票或指數ETF

• 絕對優質的美國股票或指數ETF：
1. 市值在一千億美元以上
2. 已上市10年以上
3. 股價長年來看是穩步上揚
4. 每次在大跌後，能迅速復原
5. 相關行業的龍頭公司
6. 該公司，行業在未來十年仍有發展空間
符合以上條件的美國股票或指數ETF例子：
蘋果，微軟，谷哥，亞馬遜，特斯拉，波音等
道指，納指，標普500的相關ETF

• 只有在以上條件才進行買入，絕不在其他時候買入，否則你會在買入後面臨大跌，打亂部署，虧損本金

• 耐心等待以上條件發生才買入，並耐心長期持有，直至有非常可觀回報才考慮賣出

• 不受人性，群眾心理，傳媒消息，技術分析所影響，在發生以上條件時堅決買入，其他時候堅決不買入

• 分散風險，發生以上條件時最多只能以本金的25%買入，其餘本金留在再發生以上條件時買入，並買入不同的絕對優質美國股票或指數ETF

• 以上方法並非完全沒有風險，但已將風險與回報平衡控制，一旦買入後虧損，相對其他買入方法，仍能已較短時間轉虧為盈

• 以上方法無需因股價下降而止蝕，除非買入的美國股票或指數ETF不再符合絕對優質的定義才止損賣出

• 以上方法無需因股價上升而止賺，除非買入的美國股票或指數ETF不再符合絕對優質的定義才止賺賣出，有非常可觀的回報，或更好的投資才考慮賣出

• 以上方法知易行難，能保持耐心和信念實行的，方能做到長久勝算高並且回報大，恭喜你己經獲得股票必勝法！